抱持鳩做 炒就撚就既心態是否無敵

只做簡單工作 間間都碌幾年再轉工加人工 loop到退休 期間盡量考多d專業資格 進修
請問點輸

單身可以

現實係日日做狗咁

今時今日考專業資格黎把撚

真，

做hea 嘅專業人士其實真係好爽

係 比人炒仲有糧賠幾開心

直頭係買一送一